求救 部電腦間唔中hang機

想問 依排部電腦間唔中用用下會突然freeze左 之後黑MON hang機 但又唔會reboot

如果即刻重開 有時會開唔到 要等一陣先可以重開到
但又唔係成日係咁

想問咩事同點解決

換火牛

即係死火牛

我有類似情況但後尾發現係moon hdmi線太虧 換過條dp線就解決左
差d就成部主機拆左